新會然有問題想問！

到底「不了」呢個term係邊到出黎架？真係好想知道 個個都係到不了不了不了，做乜鳩

唔通唔係一個普通中文常用句子咩

不了

不了不了

不了不了不得了？

睇錯左新會撚

認真答
好似係以前高登有個支持青政嘅巴打叫陳豪賭一場比人問佢點睇青政吹雞，佢就講咗句「要返工，不了」然後就成日比人拎嚟恥笑

「要返工，不了」呢句我都聽過

陳豪賭一場未講之前 波台手足已經講緊

Nerd